1. docstringi funkcji oraz więcej komentarzy, póki jeszcze pamiętma co i jak działa
2. start_offset i duration zapisywać do fif, a potem wczytywać w czasie rysowania potencjałów
3. kiedy nie ma korelacji z eog, sprawdzić, czy jest korelacja z Fpx!
4. montaż, który produkuje jeden uśredniony kanał z 9 środkowych (tych dostępnych)
DONE 5. funkcja, która produkuje fify z dwóch macierzy numpy target i nontarget


AR:
DONE 1. 100 pacjentów po 200 targetów.
DONE 2. Znaleźć AUC dla p=5% i np. n1=n2=40
3. Sprawdzić rozkład p z Gaussa i zobaczyć jaka jest wartość 5 centyla.
4. Zrobić test MW bezpośrednio na wartościach próbek np. z przedziału 200-500 ms

PREANALIZA P300 i GLOBAL-LOCAL ZAKOŃCZONA DLA:
pacjenci/2016-07
pacjenci/2016-10
pacjenci/2016-12
pacjenci/2017-01
pacjenci/2017-02
pacjenci/2017-05
pacjenci/2017-06
pacjenci/2017-08
control
grupa kontrolna dzieci


PREANALIZA ERDS:
wszystko, ale bardzo łagodne kryteria (tylko naprawdę paskudne kanały były odrzucane)

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

NOTATKI Python3:

* W tags_file_reader.py wyskakiwał błąd związany z funkcją sort (lin 99) - zamiana cmp na key naprawiła to
  (https://stackoverflow.com/questions/28846647/python-using-sort-with-function-gives-typeerror-date-compare-missing-1-requir)
* Podczas tworzenia virtualboxa nie tworzyly sie wykresy - zadzialalo zainstalowanie "sudo apt-get install python3-tk"
  (https://stackoverflow.com/questions/56656777/userwarning-matplotlib-is-currently-using-agg-which-is-a-non-gui-backend-so)
* Problem z lin 503 w helper_functions -> tu rozw https://mail.nmr.mgh.harvard.edu/pipermail//mne_analysis/2016-July/003472.html (przyjecie "standard_1005")
* w analyse_common.py zmienilem sposob nazywania plikow tworzonych w budzik_results (kosmetyczna zmiana wplatywania montage do nazw plikow - zamiast ['ears','M1','M2'] na [ears_M1_M2]).
  Powod: sys.argv w make_erp.py mial problemy ze starym formatem nazw, a chcialem znormalizowac wszystko co sie da
* W helper_functions.py pojawial sie blad w linijce 1004, gdzie nie rozumial fragmentow cc[0].start i cc[0].stop. Problemem
  byla zmiana defaultowego parametru w mne w funkcji https://mne.tools/stable/generated/mne.stats.permutation_cluster_test.html z "mask"
  na "indices". mask zwraca zmienne o typie slice, a indices tuple.
